再出發口號創作比賽

Mergence slogan competition Mergence slogan competition

獎項：冇獎品更冇獎金

範例：
臭閪做特首 真相唔會有
西環要冶港 教育要洗腦
兩辦要奪權 叁權要跪低

參賽平台：和理Queue
香港總會有大大小小排隊活動，例如新盤買樓排隊，和理Queue就係將和理非擴展及融合於日常生活。

疫症下百人排隊睇新盤 市民為上車無有怕：「現時環境不似沙士」

OCEAN MARINI開價 逾百人等睇示範單位

柒婆面皮厚
賴死唔肯走